科大嘅入一入黎

想屈hall 有無人解釋下蛇飛係點 邊度買 買到幾多？

有意, study ig傾